其實tvb班配音如果識做，應該而家立即全部辭職

佢哋唔配喺間咁垃圾嘅公司配音
如果佢哋唔想再畀人批評
就應該全部辭職
去viutb做又好，乜都好
總之唔好再留喺tvb

tvb: fatfatla想解散配音組好耐

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款俾民調歡迎分享

配音啲人工好少，轉行仲實際

tvb都唔睇重配音部（雖然我覺得佢地配得好好）
配音員走晒，tvb大不了咪外判/只上字幕

係
tvb雖然好撚仆街垃圾
但係我真心覺得佢哋唔應該畀人鬧

出面嗰啲全部外判公司，應該要轉行先可以生存倒

真心講句，如果連cctvb配音組都解散埋
配音依行係香港真係係咁先，除非viutv或者開電視肯開配音組
而唔係靠外判自由身
利申：只支持配音組